問絲打，一個男人點先叫bfable？？

靚仔

靚仔有咩標準

想俾佢屌

唔樣衰

BigFuck?

淨係對我好

可以帶俾朋友見之餘唔會諗點幫佢執好個樣

其實每個人都唔同

首先唔係下面呢d

比我一定唔會揀。。。。

有車樓就基本啦，之後上進心，識打扮，會講笑氹我

前排左四斯斯文文幾型

咁型 你嚟㗎？

算中上啦